大家請儘快將烈士新聞Send比西方傳媒

我地唔可以令佢白白犧牲